中環髮型屋Glow爆疫，林鄭封全港髮型屋未？

肺炎疫情嚴峻，衞生防護中心傳染病處主任張竹君公布，本港今日(17日)新增96宗確診，包括6宗輸入個案，其餘90宗為本地個案，當中26宗屬源頭不明，至於64宗相關個案中，黃大仙彩雲(二)邨明麗樓再有4宗確診，均為居住33或34室住戶；歌舞群組添4病例；將軍澳藍田隧道地盤多1人確診；日出康城9期再有1宗個案。本港累計7,900宗確診。

此外，中環威靈頓街荊威廣場8樓一間提供剪髮及Spa服務的髮型屋「Glow」，有員工及客人染疫，本月8日後曾到訪者須強制檢測。

美心集團大埔廠房有2名員工確診，美心集團食品製造總經理黃錦鴻向員工發信，指西餅廠有2名員工昨日確診，兩人分別於本月8日及12日最後上班，工作崗位分屬兩個獨立工作區，不涉及公司生產線。美心指已於全廠徹底清潔及消毒，並安排兩組員工合共40人檢測，未發現有新增確診。

美心集團旗下的餐廳「千両」時代廣場分店亦有員工確診，該分店貼出告示，指今日起暫停營業至另行通知。

髮型屋爆疫

走去封餐廳、酒吧, 係乜嘢玩法？

林鄭要剪頭髮又點會封髮型屋，咪癲啦

因為除左剪髮
777其他野佢唔會去用

美容都唔去

點救都救唔到

無得拉面皮了

佢個頭咁7 我以為佢自己剪